有冇人試過食藥痴係喉嚨 掟到?

細過試過食幸x傷風素
痴撚住撚喉嚨掟 苦到眼水都標埋
係咁飲水都沖唔走 條利又伸唔到咁長了佢出黎
最後要用手指扣喉整落去

所以食之前飲啖水濕一濕好重要